聽聞「香港獨立以死傷」呢個slogan convert左好多人成為獨派

今日出街見到好多後生仔眼裡都有團火
我up下頭, 佢地會心微笑
香港獨立真係不遠了

唔明

真係要宣傳下先，推

對天哥大不敬呀你

支那大股東兼淘寶好手關愛座hunter

本土派又贏

中國贏多啲

今次又係堡主佈嘅局
樓主又中